# goi-cuoc-gs50-mobifone
Cộng ngay 1 năm sử dụng sim với gói cước GS50 MobiFone
<p style="text-align: justify;"><a href="https://3gmobifones.com/goi-cuoc-gs50-mobifone"><strong>Gói cước GS50 MobiFone</strong></a> là một trong những gói cước giữ số khủng nhất cho người dùng. Nếu bạn không sử dụng sim trong thời gian dài thì nên đăng ký gói tiện ích này. Đối với những khách hàng không nạp thẻ, không phát sinh cước trong một thời gian sẽ bị hệ thống khóa sim và thu hồi về kho số.</p>
<p style="text-align: justify;">Vì vậy đối với gói cước GS50 bạn sẽ yên tâm sim sẽ không bị khóa. Những thuê bao chính chủ và liên kết với các tài khoản mạng xã hội, ngân hàng thì cần lưu ý. Nếu bị thu hồi sẽ khó làm lại sim. Cùng <a href="http://3gmobifones.com" target="_blank" rel="noopener">3gmobifones.com</a> tìm hiểu trong nội dung sau đây.</p>
